高登時事台 打手圍爐取暖

數唔數到有幾多個打手/五毛?
洪非凡=唐三藏

冇乜五毛
但好多熱狗就真

洪非凡
鬼作
佐倉綾音

不過都正常，熱血有傳連尼住係本民前或青政既人，想搞新論壇收集熱狗個人資料

鬼作 洪狗 索尼 出哂名傻鳩

頭兩個係兩邊抽 開forum關本民青咩事 你要話咩青前狗 都on9

早洩柒就柒左架啦 開幾廿隻打手account都冇用

洪狗當年岩岩出世都係因為時事台人氣旺咋嘛
依家係度扮忠心

WFC
呢啲on9既過到黎咪仲撚衰，留係度賴早洩袋底咪幾好

貼過去等佢地不願面對
呀！唔得，應該秒Bam

Wfc

肯撚定bam. 預左必死決心先過去post. 屌. 早洩搞到高登都有玻璃心